Variantes: arpegio ascendente, descendente,
combinaciones y diferentes diseños,
variaciones rítmicas en el pulgar,
diferentes ritmos en el diseño,
incorporación de dobles cuerdas,
arpegios con separación de dedos.

\begin{itemize}
\item La mano debería trabajar quieta, salvo traslados hacia diferentes cuerdas.
\item El movimiento del pulgar debe hacerse independientemente del resto de los dedos.
\item Practicar las variantes más simples e incorporar las variantes más complejas
en forma secuenciada.
\item Tomar los ejercicios propuestos como punto de partida para el diseño de ejercicios
más complejos y desafiantes.
\end{itemize}

